想知黃youtuber賣間接賣藍廣告對連登仔係咪可以接受？

邊個

你話係就係

都冇講過係佢

自己估

再利申我唔撚係5毛分化L熱狗
歡迎大家「較理性」討論

Naxxxxl earth

又富途，又ikea
啲人話搵藍嘅錢用返喺黃圈到
冇理由唔做喎

誰活著未靠感覺做人才可悲 陪你到處吃街燈晚餐極歡喜

點知佢用返先？？？？

X田fans:黃圈內循環呀？
冇腦唔查資料幫襯藍店既都唔係同路人